大埔公路發生巴士翻車意外 2

Rip 19人

好慘

仲有好多係車入面?

仲有3個被困不過冇反應

大埔公路發生巴士翻車意外 (2)

LIHKG @ Android

原來已經有人開2
大埔公路發生巴士翻車意外 (2)

去個邊集中討論

RIP

Cctvb有特別新聞報導

白粉記者我屌你老母
入封鎖線阻撚住救人
你仆街啦

果條山路d 巴士佬唔係超速a ma

【大埔翻巴士】乘客埋怨遲到10分鐘 疑車長發難狂掟彎

黑警死撚左去邊？
點解on 99記者可以入到去

Rip

車長等坐監

咪撚為反而反啦 傳媒有採訪權架 你以為呢度大陸呀 唔撚俾就唔撚呀

曾發生多次交通意外
仲有得做司機渣住咁大部機械載人

咁你不如伸埋部cam入車廂影啦